有時見到d人咁幼稚，真係唔好結婚住

有段時間個個月都要去飲，3年內一半離左婚

諗清楚先啦，害左人害左下一代

你又岩

冇讀誓詞?

有幾多個 ？

因為冇女

誰人又相信一生一世這膚淺對白

幾個咩？

D人咪又係9衝埋去

幾多個三年內離婚？

熟d既5個

通常離婚嘅有無話點解？

咁真係好多喎，係因咩原因離婚？

主要係偷食

偷食

男嘅偷食？
係咪因為夫妻生活唔開心

呀，有一個係因為對方悶，生活唔協調

結婚煩 離婚仲煩 勁多手尾要跟
男人離婚
贍養費 不動產分配
女人離婚
最緊要係青春 分分鍾俾佢拖左幾年都廿尾 結埋婚仲要離埋30幾真係玩完
有細佬就單親 無細佬就高齡產婦

仲要俾D親戚指指點點
有個親戚個女離婚周圍唱 仲要話咩貼埋層樓俾人 依家唔知佢點死法

婚姻俾而家啲人搞到好兒戲

咁又無問到咁detail, 不過都拍左幾年先結，唔會話突然會好唔同啩

煩都事小
係心傷同之後難建立信任

一齊生活就係另一個課題

拍拖點玩都得 結婚真係好sure 先好去馬
心目中結婚一生得一次
呢個世代搞到結婚都廉價埋